UFC集中討論區

聽朝256

唔係不嬲香港時間星期日朝早咩

先預祝dana 食撚屎
well said Wins determine title shots, not promoters

想問下大約幾點

咦 sorry當左今日星期6

tony個場後日大概12點左右

Lm

呢個channel幾好睇，分析每一個小動作

聽日中午有tony?

預12點

贏唔贏到奧利華拉，呢個地戰好強

Gogogogogo

gogogogogogo

Tony

無知一問，Conor個重賽打左未

有冇link

睇唔到，有無第二條？

拉落去有好多條LINK

一月打
今次Dustin打撚死麥樂雞

感謝感謝

個DANIEL PINEDA都幾癲食咁多下重拳都仲笑笑口

next！

搞掂

Cub Swanson striking 好正

仲有幾場到tony？

個光頭佬幾勁 完全睇穿晒條友咁d拳又重又快

4場

對面都食左幾下重拳先暈低

Cub Swanson 有一排差唔多有title shot，但輸完比Brian Ortega 之後就收收地皮

第一round 已經打暈咗 救命鐘救咗佢一下

有無link
想睇tony

見到了
唔好意思

遲咗少少睇 咩都睇唔到

岩岩開始main card

屌咪成兩點

第一round根本都可以叫停，個光頭佬比壓住打都幾冷靜

咁又應該唔會打咁耐掛除非幾場都decision

冇觀眾氣氛真係差好遠 尤其mma

睇唔到
有無其他link

拉落下面好多link
我睇緊呢個

應該12:30先到Tony

想問下仲有幾多場去tony?

愛你

dos Santos 真係老

要做member先睇到？

2

冇野了 用電腦睇到啦
用電話點㩒都避唔到d ads

咁樣比人用肘扑一扑後腦 都幾係野 老左會唔會有後遺症

你用邊條link?

樓主po個條

用電腦開碌落去就得

Google打ufc 256直播
就有

個黑人係咁跳舞唱歌，硬係覺得佢好緊張，不過扮晒唔緊張咁

好歡樂

咁快

咩料2條友打打下傾計

Wtf

中咗一拳即刻停撚晒手，本身仲笑笑口

食左好多下elbow

手長有著數

老野全收皮日?

下位KO 真係少見

口遁

臨尾個2下補拳好葉問feel

個黑人身形好似火影

上位都無control 對面隻手

岩入黎
tony打左未

傾傾下計一嘢收人皮真係好撚好笑
見佢比人攞上位 以為含含地

痴線咁快完，holland一開始就狂爆對手頭

個老鬼心諗終於騎到你，下一秒就比人爆頭

未

攞上位都淨係可以防守

係咪仲有1場到tony

下下場

今場得Tony有啲睇頭

下下咁快finish
要係咁播野zip時間

個教練係咁 嘩!!!!!!

The video file cannot be played
停左無得睇

Dern 呢個巴西女人成日打嘅

成日凝住d女人會扯頭髮

Strawweight啲二頭三頭都咁大舊嘅

好撚多血

睇完第一round仲以為個Dern贏撚硬

爆炸頭好似男人咁

爆炸頭打法咁單一 下下都one two

數點都應該贏呀？
對面下下博拳都俾個頭佢打咁

呢兩個打到上去都係比大陸婆屠

就算同jj比都係差幾皮

唔知rose贏唔贏到大陸婆

到TONY未呀

希望Tony 贏到

Tony加油

唔知有生之年會唔會有得睇tony打conor

UFC Standup comedy，乜九

Conor復出打一場第四？

要出場了

食屎啦tony 等睇巴西仔submission

巴西仔唔易打，全面得來又多變化

夜師傅

光頭仔tony

上場佢係打次中 wo

Tony個樣殘左

搵唔到link手機係睇到

好期待！

Try try

唔係咁快落地呀嘛

係 老左 同埋搵唔到位入咁

真係老了，無咁sharp

Tony老了

tony打得差左咁多既

唔樂觀了

Tony好快比人KO

有人講過上場比人打得太勁會跌

Oliveria巴柔好勁

Oliveria打到似Tony多過Tony

差D 收手 比人LOCK 手

輸埋

tony 呢場再輸，真係證明一直被吹大衰過conor

嘩
險到

咁都唔拍
差啲斷，好彩響鐘

嘩屌 個鐘救左佢

救命鐘

好在個鐘救到佢

Saved by the bell

你地睇緊咩link我delay幾分鐘既

忍得到 都勁

嚇撚死呀 手都斷

巴西仔應該贏硬了

差啲一rd搞掂

我睇now 入面既fox 應該快好多

10-8 oliveria

DC: I Turn always

屌你好撚恐怖

NOW TV 670

差d斷...

佢想投降........

落地唔駛打

個角度 差D 斷撚埋

Tony咁都忍到

Tony呢場都冇啦
左仔再打真係唔要得

估唔到睇到tony 比人sm 既一日

tony真係痴撚線 咁都唔拍 癲佬

點解仲有得打？

left arm is done

無拍 個鐘救左佢

犯咩規？

Tony對Oliveria都打到咁
打鷹仔會點

對手係地面唔比踢頭 好似係

即刻打到佢爆缸

鷹 上神枱啦

勁到無解

1 round比人lock爆

Tony捱打

tony等輸咁

點數都輸哂

落地預左係oliveria佔優，佢bjj應該係ufc最top幾個，不過估唔到咁一面倒

落地完全捱打

打Justin太大影響啦...

屌gaethje算唔算間接毀左左自己偶像生涯

都無得數啦隨時

Tony真係要收皮了
唔通真係老

tony 都半退休啦

ig日日見佢chill到仆街

打3 round 輸了

完全係虐老

無晒d個人特色

質tony含撚

巴西仔已經好似就住就住咁玩

唔通真係老野收皮日

Oliveria體能出名差，唔敢去咁盡

好似３Ｒ ＧＡＭＥ

Oliveria個樣都有少少似Tony

攬到夠鐘算啦

完啦 落撚埋地

100%takedown，係守唔到定巴西仔真係咁勁

對面拉距離等機會落地 一落地贏左咁

啲bjj勁到

老啦 仲話打小鷹

tony右手似斷左啦 唔敢punch

完全捱打又唔肯投

咁都走得甩個三角鎖

左

巴西仔落地咁撚勁

睇呢場打Oliveria都打到咁
就知Tony打鷹仔收硬皮

要輸了 tony 好似無咩做過野就收皮

左手完全無力..單身應戰

Tony今場完全畀Oliveria完勝

Tony 叫守到下。respect

太被動啦，可能真係老

DC好sad

等睇巴西仔下年打返個冠軍返嚟

側田 同tony打撚到5r 打到tony無氣

去到同鷹打都係頂到兩r

巴西佬轉position轉得好smooth

比gay廚打到變左智障

無哂啲還拳

個下破三角係勁，第二個輸左

打完gay 廚 回曬塘

輸到咁重咁fd

Oliveira勁左好多
攞champ都應該ok
與其話tony唔掂應該話charles太勁

無左左手，lock唔到人

第一round尾 輸左啦 救命鐘

咁又係

又係呢個聞袋底體位

單手應戰

On9攬頭攬頸
幾fd

多五秒Tony左手應該斷咗

又唔係仇人

你估支那班咀砲王

2秒夠

其實已經廢撚左

30-26好大差距

力氣分別 3 round都比人輕易抱起 TD
見證住Tony 時代走下坡

d軟骨應該裂哂

條友打法幾似依家嘅khabib

呢個channel 好好笑

唔係就夠鐘，ref 應該停左

立技唔夠人打
今人TONY比人下下都比人TD到

唉屌搏擊界真係老得好快

仲全面過khabib , low kick都有

Tony輸了，巴西仔地戰好強

3 rd都oliveria
Rd 1 10-8

tony 老左都仲頂到 respect

係
唔知做乜突然咁

拳怕少壯

跟著重有冇？
定呢場最後？

太多無謂動作，比khabib,唔會晒咁多力

仲有一場

tony連輸兩場

有場title fight

Tony應該慶幸冇對上俄仔

今年先睇ufc 已經錯過左tony全盛

睇完呢場好失落

tony咁都唔拍 肯定又重傷

不過係最悶既量級

好睇過khabib 花樣多啲
如果khabib未退休都想睇charles打佢
分分鐘有得打

你講下佢有咩多餘動作

Khabib唔使變化，好快control你拎上位就打你

幾秒，唔拍都岩佢性格

First round最後嗰下應該勁撚痛

隻手咁樣扯

想睇小鷹vs 金毛仔

其實打個陣睇唔睇到個倒數秒數？

其實巴西定係俄羅斯地戰邊個比較勁

摔跤同柔術 應該要點比較？

兩個都老閪落地，鷹應該全面少少

場邊教練會提

隻手向後拗十幾度

guillotine唔拍都明 arm bar唔拍真係收自己山

Respect Tony, 雖然輸左，但都對得住痴線佬呢個名

不過Oliveira唔識英文 又無話題性
好蝕底

khabib for sure

巴西仔打Dustin同Conor兩個立技佬好睇

今日Main Event已打
大家可以熄Live了

咪又係grappling

Cls

但champ個個好似打左無耐
我記得佢上場凌空鎖到條友投降

khabib 勁D
正後抱你
無限體力
左撻右撻
大力咁多
雖然悶 但無敵

Figueredo 好似打完冇耐又打

Guillotine唔拍仲好你一暈拳證會停，
Arm Bar你唔拍，真係斷手拳證先可以停

21天又打

上場無流汗就贏左

巴西佬transition好勁 不過壓唔壓制得住khabib就真係唔敢講 分分鐘比khabib壓到完全上唔到上位

1定2分鐘就贏一個轉身就鎖左

其實守到好撚勁
tony狀態無想像中咁差
不過r1尾真係生命值硬接

不過tony tko能力無以前咁強，3 round 好難發揮得曬
打地面無咁強既對手應該仲可以攞到win

兩個地面都好dominant
唔打過唔知邊個勁
都係9up

khabib咁撚大力

抗打都爭9皮啦

應該無人可以壓得住khabib

Oliveira 舉餅乾有咩意思

Khabib take down同ground control勁好多
不過khabib應該會退休，除非gsp復出同佢打

人地打一場既錢，佢要打多幾場先搵到，係要勤力d冇左triple c完全冇明星

btw有冇人會睇唔明d摔技
想去為左睇得明去學下巴柔

Khabib 無Conor 咁咀炮掛？
同埋佢無左動力打

對面個Mexico唔差嘅，應該會有得打下

Oliveira有咩多餘動作？
真心想知

好似話佢老豆過左身唔想打

同埋khabib心底係好驚輸，佢接受唔到，高峰走人算

125真係票房毒藥
今場冇Oliveira打Tony應該又係同255一樣
冇咩人睇

香港學巴柔好似好貴淨係睇過youtube d鎖技教學片
先知巴柔勁多detail位平時睇係唔會留意到個d detail

佢好撚好勝

除左gsp，打其他人無咩意思

係就唔洗搞到tony依家咁啦 on99

Tony好彩未對個俄佬

幾年前有場要睇點數
佢驚到贏咗都喊

我見有d場可以同時學泰拳同巴柔

不過我學黎唔係為左好打得
只係想above average同埋睇得明d比賽

應該係話好怕輸

Dana想取消好耐，如上次TJ贏到triple c，應該就順勢冇左125，依家選手又少，連唯一有星味既triple c都唔玩，冇野好睇

Flyweight 好悶咩

對地產佬

係啦 係人地最高峰個陣唔見你地咁講? 人地老左就當人廢 連勝咁多場都無title fight 你咁講好唔公平

Triple C好撚煩
佢成日撻個Triple C朵出嚟串
冇其他講，對佢冇咩好感

講真，再打落去總有輸既一日，我諗佢自己都知，索性係最高峰唔玩，對佢黎講係最好，所以佢應該係真退休

不過講真Tony喺地下
除咗armbar
都冇乜特別受到重拳
只不過係佢持續企唔翻起身
未至於話好俾人dominate

佢兩個可以訓係到打，全場唔洗起身

其實我個人覺得鷹仔之前心有避Tony

佢成日強調自己係triple c，咪就係大家覺得佢打既量級廢阿麻

淨係俾Oliveira撳喺地下已經係俾人Dominate啦

你3年前唔講？邊個驚邊個都未知

都算dominate啦比人control到傻 轉親position都即刻比人反制番

第二round其實Tony攞左個靚位，可以試三角，不過做唔到，可惜

班友都傻撚左 明明khabib避左咁多次 tony浪費晒光陰 依家俾班連登仔話唔夠人打

我同意鷹雖然悶 但真係無撚敵

同埋基本上大半場都係比巴西佬side control / full mount / 含撚體位
d position對tony極不利

我唔覺得Tony贏到喎

無哂output，打立技都無野睇

god of war個頭

係，12連勝個段邊個想打Tony？我相信khabib都唔想

防take down 比想像中差係事實
其他還好
我信tony仲可以攞到win

任你up

Figueiredo 三個星期又打

等錢洗

佢應該會sm 墨仔

無左左手

係 佢好多下都避到
重踢人爆眼
第二round 有下重拳都打到巴西仔後退

Tony太單薄 對面抱起佢撻落地幾次

上場分分鐘汗都無出過

今場好似未復回哂咁，腳步好慢

0•Forest 我屌你老母臭西啦 馬後炮

我覺得佢有啲似同鄉 尼馬

墨仔個樣好薯下，無殺氣

佢太小心人takedown，冇左節奏好明顯

爆眼係批，唔係Upkick嗰吓

墨仔無咁差gwa

我反而想睇巴西仔對khabib

應該兩分鐘內完

Khabib應該力量完勝

係咩 我以為個下一腳伸埋去中爆

仲有傑b 又唔講下oli grappling有咩多餘動作
屌完就走

平時比人Low kick完即上去還拳啦，今場無哂

呢場好冇feel

覺唔覺無觀眾個主持係到自high好好笑

如果tony打5 round
會唔會結果有唔同

唔防又唔得
一落地基本上無可能追到分

會比人Ko/submission

打機就有，一來唔覺得khabib會再打，二來要打巴西仔呢d冇gimmick既選手，排到佢退休都冇得打

Oliveira拎咗Tony單腳
之後Tony落地前一嘢批中

仲有條友笑tony係智障

墨仔應該boxing 底

dustin poirier巴柔黑帶都比khabib壓到傻同埋我覺得巴西仔可能要再練下體力先有資格去挑戰khabib 如果唔係khabib 齋靠磨1 2round都已經磨晒巴西佬d體力

班友撚識grappling 淨係識講大力大力

正常係，tony體能怪物
但前提r1無比人armbar到🤣

好似都有啲地面

唔傷左手就有可能嘅

已經精彩過上次個場

不過Tony 36都真係老了

暫時呢場又幾好睇

暫時巴西佬睇落高半班

36打輕量級好吃力，上面個d 36係黃金期

睇嚟佢嚟緊都應該俾Conor大屌
其實講真諗返conor ground game都唔係真係咁廢
反而係體能問題

Moreno啲紋身好似EA UFC啲NPC紋身

好似頂到第四round

我反而覺得dustin 勁左好多呢加再打khabib 都可能最有得打果個

EMO叐

成日笑Conor
但Conor係近年打Khabib守得最個嗰個

你唔講下oli grappling有咩多餘動作?

墨仔未出過籠邊wor

墨仔好似快好多

竟然捱到一round

呢個話題每次討論khabib都會講都係個句 conor算係lightweight td defense最好個批

岩岩個下靚td

唯一一個贏到khabib 1 round嘅人
khabib出道戰後打得最辛苦嘅一場
對比起gaethje Dustin嗰啲嘅話

我唔識睇 都係Conor太話題性先有留意下ufc
我知好多人唔鍾意佢 但又覺得佢串得黎幾好睇

條友無乜意識搶中間位咁

你對比下基住就知Conor有幾勁防takedown

打完Chad之後勁咗

cardio差防得勁都無

睇佢ig
好似係咁操

出拳又唔準，巴西佬就下下打頭

果陣conor 體能唔差，係人比小鷹壓2-3round真係幾好體能都磨哂

今場意外地好睇好睇過前幾場

墨仔3 round頂盡

好好睇喎

佢後生D 捱到

墨仔夠唔夠氣打
佢後生咁多 但被打到扯晒氣

墨仔個stance幾似nate diaz

墨仔破哂相啦

好似鳩搏拳咁

墨西哥佬超水準

Cls隻西眼紅腫

兩個都慢晒

真係似
但墨仔d表情好撚淫賤

個身污到好前

插眼

墨仔最後一段啦就無油

踢袋腿

踢應晒

Ohhhhhhhh

都幾頂得，中左咁多拳都係咁還拳
呢加中JJ

入曬

點解左下有個鐘數？

插眼賓周中撚曬，需然似無心

Oooooh nooooo!

我都縮左下

Figueiredo又插眼又踢丁

五分鐘要cover

痛

狗撚到

可以唞夠五分鐘

爭鎖喉

隻腳趾插埋入去

仲有usman絕技 踩腳指

插眼 踢j
玩撚曬

腳趾入過兩粒蛋

可以打埋後腦

屌你老母 巴西狗

辛苦錢flyweight得雞碎咁多 仲要比人插眼踢賓周

其實ufc犯規個扣分點計?

That’s sound

墨仔係咪贏緊2 round

踩腳指都唔係犯規

Figueiredo踢丁前好似好攰咁
同埋明顯慢咗
踢完回返氣

墨仔呢幾下靚

我要轉支持墨仔了

踢j

墨仔幾撚勁重咁有力

墨仔似贏埋都得

換Cham了

墨仔回到氣

連登最多人鍾意佢
唔鍾意嗰啲通常係khabib fanboy

+1
一開始覺得佢好7
而家好想佢贏

兩個都冇Finish就應該Moreno贏

墨仔越打越有比人踢完賓周仔怒氣值100

有機

好撚好睇咁都唔暈

都幾精彩wor

d自信

巴西仔wing左，慢晒

Moreno反takedown
勁撚到

贏了，除非被ko

墨仔愈打愈有油

conor就算單論格鬥 佢都好撚好睇精通立技
佢仲要識得炒熱 如果我係dana都會當佢係契仔

Figueiredo無high guard. 食好多jab

今場算唔算救番flyweight

jab 埋 jab 埋 食左唔少

一定係，Dana要多謝Moreno

墨仔d拳密到，有d max 既feel

dana 唔鍾意點救都無用

Moreno啲takedown超乎想像
Fig已經出名grappling勁

好撚正喎我覺得直頭係年度top5

係，估唔到

點解可以企係到exchange左咁多拳都冇事

因為你睇緊flyweight

估唔到呢場title fight又幾好睇

似Dustin v Hooker嗰場反轉，愈打愈有cls

估唔到咁精彩 完全好睇過上兩次 上兩次差距太大

rd 5 無灑力 大家跳舞完埸

khabib好大力 khabib好大力 khabib好大力

墨仔
永不放棄

數點邊個贏

不過khabib真係好大力

墨仔應該係

香港人不嬲見人輸就話人垃圾
贏果個就想睇佢仆街

khabib技術>力量好多wor

但當大家技術差唔多
力量就係分野

係
但係佢力量擺明唔係lightweight應該有嘅水平

本身應該好撚close 不過figuiredo比人扣左1分 所以呢round墨仔都特登打保守d 照計應該就墨仔贏

如果charles對手係36歲既khabib
真係好難講邊個贏
當然呢個假設純粹9up

墨仔尾rd成日抽條褲 係咪鬆左定小動作

兩個都覺得自己贏，等完場

Moreno好似斷咗手

同埋係咁摸手套

咪撚DRAW

梗係啦
佢成日超重

你見佢打155成日減重失敗就知
你好少見Top5甚至Top10咁多次減重失敗

除時就係贏踢jer呢下

呢下takedown好撚型

我估保到champ

Figuiredo 1 5
Moreno 2 3 4
Figuiredo仲要俾人扣咗一分
唔贏真係黑哨

保到啦

我估new

好似斷咗手

墨仔比人踢完J鎖血，cls

贏一分

Still

佢muscle比例同一般選手唔同姐 佢d拳腳power差好多wor

黑哨

墨仔打得好

拳怕少壯

draw

Champ 有 +x

得一個比46:47

黑撚到

垃圾

draw都合合地理既 不過我覺得墨仔贏

屌你老母 死茅hi, 又插眼 又踢袋， 咁都defend 到條belt

Jab 到膊頭有事

墨仔

白狗:難得有場125咁精彩
唔打2邊有錢賺啊

Draw 我屌你

屌你老母
以後個個champ插眼踢j都得啦

反應 速度都墨仔快好多
但係巴西好似冇咩點傷

睇完jj對reyes個場就知ufc對防cham 方有利
最後我估都係figuredo win

嗰下踢J好肉酸

2個巴西

亦都即係話冇扣一分就係Figuiredo贏
黑到

其實好唔好睇見仁見智
Heavyweight 一拳撞彩打中就KOflyweight技術含量可能會高啲

respect墨仔

墨仔斷左都話fine

仲要係踢丁前Figuiredo明顯慢晒好攰
踢完回返唔少氣

Boxing 期待A Joshua對Tyson Fury

墨仔答得幾大體

依個真係離撚晒譜
之前Alex對max就係贏takedown
就算max significant strikes多過佢都輸

Moreno takedown咗咁多次
又俾人插眼
點知三個裁判冇一個判佢贏
垃圾ufc

訪問都無曬氣

有前途

等rematch

Respect 墨仔, 呢場好睇

睇到而家先去食lunch

技術Tyson Fury完勝AJ
如果AJ冇好大進步根本唔係Fury嗰皮

anyway, 多謝樓主搵到link
champion fight 好好睇
Moreno 加油， 以後我都會繼續留意你

Fury真係奇材
佢啲head movement好撚勁
隻手又長

邊個贏就食哂條belts . AJ 後生不過weak chin

最後Devison贏？
岩岩要出門口無睇完

下星期fight night有wonderboy

HW黎講AJ真係算glass chin
Fury技術贏幾條街
現今根本冇HW夠佢打

最大輸家真係tony 本身諗住完夢打khabib 最後輸比站立技既基次 錯失左個大好機會 但大家對佢 甚至佢對自己都仲有希望有寄望 因為佢地面技強 有機會可以克制到khabib 有得一戰 點知今日comain event仲要輸埋比巴西仔 d人仲會覺得連巴西仔地面都控到佢仆街 點打俄仔 最後希望都無埋 佢對自己一定好撚失望
到底最後痴線佬會一蹶不振收皮 定係 好似癲佬咁打到贏打到打唔到唯止

Wonderboy 正

佢最傻就係打基池，佢可以大條道理唔接
但唔係佢性格
仲要打之前減咗兩次重
搞到態都差埋，同埋佢都真係開始老

真係明保Figuiredo
Significant Strikes兩個差唔多
但Takedown係Moreno完勝

如果人氣夠 Rematch應該無咩問題
Devison今次都可以話連續出賽打左折

佢既性格就係咁癲
本身我都有幻想過佢同khabib打
就算比khabib choke到應該係暈低都唔會tap
今日睇完佢打巴西仔更加確信我既ff係無錯
可惜無機會成真

有冇人知邊到有得睇翻
遲咗起身miss咗live

Moreno都有份打255

我諗對tony黎講寧願比khabib choke 好過比個唔起眼既巴西仔choke 直頭對佢黎講係侮辱 曾經比喻為最接近khabib既癲佬 今日竟然比個濕鳩巴西仔控到仆街
但都真係好respect 佢armbar個下咁都唔拍 年紀係老 力量係下降緊 反應係慢左 但個精神真係強到 armbar 100歲既tony都未必會拍
Respect

Oil啱啱先打柒Kevin Lee
點樣唔起眼

再睇多次個armbar, 隻手都屈後左十幾度都冇拍

有時覺得tony幾似machida 佢地個種意志力就算係ufc入面都唔係個個都有 而且打法好有style 又有品 觀賞度好高

點樣濕尻？
UFC最多submission win
一路啲人都話佢黑馬
之前仲要屌打kelvin Lee

巴西仔唔係唔起眼既，明顯進步緊，8連勝了

我對佢既印象只有睇highlight見佢一野衝埋籠邊一撞直接甩臼

Tony 個樣好痛苦

巴西仔果下好流暢，睇左好多次都唔知佢點set

個下多幾秒submit左就
Tony自Justin個場開始好似無哂watt
宜家好似得番抗打力

對max the call of duty streamer
果陣兩個都仲係早期

人會進步 士別三日要刮目相看
尤其佢仲係當打年齡

Dana white話岩岩果場係flyweight史上最佳既比賽

睇黎復活了

墨仔一向唔差，但其他選手好難講，可能又係比人屠

Tony Fans就係中意佢咁癲就算佢要打到40歲，場場輸哂都好Tony fans 依然都係Tony fans

都12連勝過 輸2場冇乜嘢嘅

定左？ 想睇埋joshua打wilder

Khabib講中哂 Tony Tony輸完一次之後個心態已唔同 加上佢真係老了 Tony打完基次後已不再是當年既Tony...

Oliveira 真係幾勁
不過睇Khabib 身型比較接近係welterweight 嗰堆肌肉佬
落度地應該會輸哂力量

同打Gaethje嗰場（一開始）對比下 就會發現Tony依場明顯慢咗極多 亦都好小心（即係怕食拳） 見到佢個招牌防takedown roll好似撻落地咁真係心都傷埋 5月嗰場已經睇到有PTSD 今場睇完又要sad一排
btw佢仲唔update twitter有啲擔心

不過好似大隻咗

邊個重量最多人睇
有冇人會覺得大重量太慢輕量級又太過排骨

利申：一場都冇睇過

大家點睇italian dream

Lightweight/Welterweight

淨係睇過鷹皇啲舊片，對UFC唔太熟
而家有冇話咩勁人

Cls oliveira 控制得咁好

唔同量級有唔同勁人，想知整體咩人最勁可以睇pound for pound 排行榜

P4p 係點計？

佢爆發力咁高
步法又彈出彈入
消耗一定大
可能唔完全係佢體能差

唔計個量級 淨係睇選手嘅綜合能力

都幾真 佢仲要最勁果陣dana white唔捧佢
比哂啲機會khabib conor
而家都老

琴日打個陣呢度仲有人笑Tony

其實調返轉khabib如果無機會上位
吽到36歲都唔見得仲咁無敵
Tony 最prime果陣都7，8年無敗

khabib 當年23歲同tibau 打55波 險勝 Tony秒殺左tibau 自己諗

佢全盛絕對有資格打冠軍戰，可能有人覺得佢拳又唔夠conor justin重，打條撚咩，但戰術同體能都係比賽好重要嘅因素，以前tony後生嘅身體質素support到佢執行戰術，而家老咗做唔到

2015既Tony對2015既khabib我估會贏
但如果舊年佢地真係打得成 tony都係9成輸 sad

唔係舊年 今年年初

咁計 屌你
咁計法
khabib 打贏 Justin
Justin 打贏 Tony
完

條友on99
Michael Johnson ko Dustin
Dustin ko Justin
Justin ko Michael Johnson
咁又點計

上面講到Tony一定輸咁就ok

我都無話一定贏 只係反對上面班柒頭話Tony無機會

駁唔到
無估到oliveira咁勁就真 點解可以地面完勝Tony
仲以為得Khabib會地面壓制到Tony
不過Tony真係cls arm bar都唔tap 戰士黎

我都無話一定贏 只係反對上面班柒頭話Tony無機會贏Khabib 扮睇唔到?

層主三十粒黃豆都明我講緊乜 你地兩個就互含

定你地睇唔明上面堆英文

其實應該講 而家既khabib 打2015既tony
Tony會唔會有機
不過都係9 up吹下就算

oliveira勁一早知，佢嘅進步path都好明顯，只係tony老得太快

大家9up下啫 我真人交都無打過啦
廢事嘈交啦

我覺得佢個樣老得好快
最慘真係輸俾justin 嗰場唔打咪好

啲紋同白髮

今年d比賽好似唔算特別好睇我覺得今年既top5係下面呢幾場 排名唔分先後
Figueiredo vs Moreno
支那婆 vs jj
tony vs gay廚
消防 vs dc
poirier vs hooker
ortega vs korean zombie

honorable mention:
火影vs神兵
usman vs masvidal

支那婆vs jj個場我會排top1

佢trainer尾round都話佢無volume

我排名分先後
最好睇
1.)支那婆 (互片＋分歧判定)刺激到唔知邊個贏
2.) figueiredo vs Moreno (犯規降低觀賞性)
3.) Dustin vs Hooker (互片但一致判定易估)
4.) 火影vs Costa = Khabib vs gaethje = Tony vs Charles Oliveira (技術性屌打)
5.) Reyes vs 波蘭佬 (力量夠大夠暴力）
6.) Brian vs zombie (Brian回歸有驚喜）
7.) Tony vs Gaethje (戰術得宜)

最心傷
Aldo比Yan打足兩分鐘
(唔揀啱啱tony因為佢場上狀態真係未比人Tko，但Aldo果場一定要一早stop)

最悶
火影 vs 神兵
（唔揀UFC251 因為Masvidal vs usman防摔其實做得幾好）

無可能無心

之前有覺得figuriedo個頭有啲似god of war個kratos
點知原來佢真係照住黎染
佢以前比賽贏左仲戴過kratos面具 都幾中二

boy

難怪佢又插眼又爆人丁

糕极出咗Tony打Oliveira賽後分析
雖然係支那yt 但偏向分析技術
原來R3仲可以有次arm bar
Btw其實講得幾好
期待佢下條片講Tony
利伸 Tony fan

就開channel，原來整條分析片真係幾多嘢做

有無睇sonnen個吹水channel
都幾多資訊可以take away

加油實支持本地制作

之前見佢啲片有個comment好好笑，話買佢對家令佢有錢可以幫個仔交學費

唔係好明
佢個generation我未睇ufc
同期都係識silva, machida果啲

買佢啲心水對家

有無人睇兩場boxing重頭戲

Wonderboy應該仲有半個鐘到打

今日有冇link

Wonder boy(老將）

Neal 171磅
唔達標？

wonderboy控距離勁到

佢啲打法好好睇

Wonderboy(50碎）

個場好似好「扇」 wonderboy失平衡左幾次

unanimous wonderboy

好睇

Wonderboy

下年Conor vs Poirier 2見

50-45即係wonderboy贏哂5 round

BMF VS NMF真係有2番戰就好睇 強化版masvidal

Wonderboy d體能真係好顛，37歲人打到第5 round都仲咁快，仲要拖住隻 dead led

依家老咗已經慢咗
不過都仲係好癲

可能佢每下都唔會出盡全力
所以可以last 耐啲

今晚出片屌得細力啲

加油

copyright問題點搞好比ufc ban

出唔到了要再剪過, poirier打dan hooker果場全部唔用得

畫面左右倒轉得唔得 我見d ufc channel都係咁

Sasha你曳曳呀

正式宣布佢係所有香港人嘅偶像

Wow 支持你

[UFC257] McGregor vs Poirier 賽前討論區

Max場fight night 差唔多凌晨4 5點先打
又要通

凌晨睇好撚辛苦上次睇完khabib成晚訓唔著

下一次幾時打？